【年度宣傳】搖頭又尾擺，HKU Enf境界

就黎放榜啦，Jupas嘅同學仔有冇考慮過JS6767呢？（Bachelor of Economics / Bachelor of Economics and Finance）

每年都有大約400人將HKU EnF放落band A，而每年都收125人。只要你將HKU EnF放落band A，就有1/4機會收你。HKU EnF嘅優勢在於自由嘅Double major同埋數學要求，唔計BBA(ECON)/Shitty EnF，HKU EnF應該係數學要求最低。
對DSE要求：英文至少4，數學至少3。

Econ會用公式同埋graph去分析人嘅唔同選擇。你又知唔知中學讀過嘅AD-AS model，其實仲有個IS LM model？

利率點樣影響general price level同埋real output？見到咁得意嘅topic又點可以唔讀Econ？！

相信大家都聽過囚犯困局，可曾想過如果囚犯困局重覆1000次會點樣？中國歷史《史記》所記載嘅田忌賽馬，用上馬/中馬/下馬出賽其實蘊涵住game theory。想知多d就要將HKU EnF放上A1啦

“忌數與齊諸公子馳逐重射。孫子見其馬足不甚相遠，馬有上、中、下輩。於是孫子謂田忌曰：「君弟重射，臣能令君勝。」田忌信然之，與王及諸公子逐射千金。乃臨質，孫子曰：「今以君之下駟與彼上駟，取君上駟與彼中駟，取君中駟與彼下駟。」既馳三輩畢，而田忌一不勝而再勝，卒得王千金。

《史記‧孫子吳起列傳》”

係外國，讀Econ嘅人智商平均係高過讀BBA架！

注意：圖上網搵，可能有錯/唔完整

Econ

Bba弱智先讀，以為讀完就賺大錢

cu 同 kongu 人都出手la
UST 人仲唔快D 開始水人入UST

其實你覺得有咩好過其他兩間(cu, ust)

純八卦

Becoz HKU

出街同人講一句 I'm from HKU 已經係唔同level

古巨基never die